正妹求復合使出「裸體獻身」男友報警聲請保護令

外型姣好的林姓美容師，為挽回黃姓工程師男友的心，竟使出「裸體獻身」法，褪去全身衣物趴在男友身上說：「拜託我們再來做一次！」想用身體挽回感情，沒想到男友不動如山，還報警聲請保護令，要林女不得靠近他住處100公尺內；但林女仍持續接近黃男，兩度遭對方報警帶走。

法院裁定不得靠近百米據指出，20多歲林女長相甜美，從事美容工作，與30多歲黃姓電腦工程師同居時，被同事
友人視為「令人稱羨的俊男美女組合」，但交往年餘後，因個性不合，感情轉淡，屢起爭執。

黃男去年9月提出分手要求，林女不願分手，展開柔情攻勢，某日藉機脫光自己全身衣物，趴在男友身上、緊抱央求「再做一次」等語，想藉由肉體挽回男友的心，沒想到被黃男一把推開。

黃不但對裸體視而不見，甚至報警稱：「她自己脫光衣服，想性侵我！」黃男還進一步以不堪精神虐待為由，向法院聲請保護令，並於隔天向林女取回住處鑰匙，林女被迫搬離。

她兩度貼近被警帶離黃男的聲請獲准，法院發出的保護令載明，林女不得靠近黃男住處100公尺。林女仍於某日躲在黃男住處的一樓停車場，等到黃下班，上前苦求：「我們復合好嗎？」黃不接受，

再度報警，林女見到警察抵達情緒失控說：「你們都相信他的話，是他把我害成這樣！」

沒幾天，警方又獲報林女出現在黃男住處附近，林女這回情緒平靜地表示，只是來找朋友，路過黃的住處，沒有靠近黃男；警方仍依違反保護令規定，將林女函送檢方調查。

所以話

他轉了基

醒！屌少次都好過畀人metoo

有食唔食

食咗先手尾長

電腦工程師

理智到

同居+交往年餘
乜窿都玩到厭哂 仲食乜

呢d女隨時想搵水泡
可能有左想屈個工程佬埋單

以台灣雞嘅性格
好合理

而家呢個年代真係！偷雞唔到蝕渣米

要簽左先

美容雞

gay

電腦+工程
響香港只會被女人疏遠
台灣

onL9
啲台妹最鍾意就摟屌然後metoo報復
上佢同接濟啲撞車黨有乜分別

好似又有啲道理